[屌你老母fsg] 利物浦 對 水晶宮 (壹)

lm

完

懦夫啲解圍衰撚過唔解

有SLK反擊其實立體左好多

買vvd啦屌

FT 1-2

solanke波都掂唔到幾腳

實比人熱血進級

好撚彩
都有一球在手

包食驚風散

唉唉唉

fsg食撚屎

古積-

人地踢得好幾多

好彩兩球客場 下場唔輸就夠

2球作客入球好好踢啦

古蹟醒目呀，臨完場整傷件

好彩係2比1 如果1 比0 得一球作客波勁危

屌你老母還返個cs比米神呀 舉手

有暗湧

屌你老母 依家先係外圍賽咋

VVD, Keita

古蹟真係

咪白痴啦

屌
比人追返粒
下場又危險

又客場唱歌

猁而家 d波
比人入返一粒，真係最有娛樂性

屌0:2好頂好撚多囉

屌你老母 舉手防守呀？
阿洛你入左球就 以為自己好撚勁？

懦夫雲

屌你呢條後防點踢落去

買中堅呀屌你
點接受到一個自爆5，6次嘅中堅打正選

咁既陣去到歐聯都過唔到分組

踢到咁款 我寧願唔要歐聯出醜

烏龍查屌摩未

嚇撚到

我當返返正題啦
fsg事實係咪真係咁罪大惡極先
上面都有人講
你有錢人地咪一樣有仲多過你
咁所以沙律冇人爭咪早d 買囉
就算車仔都唔係無限掉錢落去比球會買蝕到死黎玩啦
你要比較既一樣可以拎李城黎比添
皇巴拜曼城車仔呢堆轉會冇柒過咩?
馬體會賣晒d 前峰都勁啦 而家仲冇得轉會添
如果你地單純地睇用錢買勁人等於成功既 咁不如有錢到買起足總 唔岩搵個廢sir 黎教呀

或者咁講啦 我就絕對明白係地心態既
但你地咁感性又冇用
圍埋屌鳩fsg 同精壇圍埋打j 又有咩分別呢
再者感性同理性又唔係一定對立既
感性既同時 比少少理性 耐心睇下fsg 搞成點囉
至少之前買文尼老母馬貼我都覺得抵屌

球失球真係
當比TAA 交學費

fsg唔買vvd死全家

邊個講

S29 雖然得幾腳,但D 波有文有路好多

其實今場taa 馬貼 米奴 三人防線算好勁㗎喇 人地打四個後衛 我地讓人兩個後防都贏到

New signing midfielder Milner scores on his Champions League debut !!!!!

再攬住呢兩個炸彈好快便羅渣士二號

咁賀芬咸唔差既
至少POT3 級數

點樣立體

456嗌6wing

唔係發夢實唔洗失
等睇下場反cup

賭博式防守都係太過獎
直情係玩命式防守
到底佢地集訓做咗啲乜
同埋到底高普點撚樣帶多仔贏到聯賽

出局一樣咁醜

係

今場motm 米奴列

輸果球輸阿樂舉舉舉 屌

呢個真係
成隊發夢

即係其實我個念法好簡單
買個後防同中場一下子屌最手上d錢快快手買晒 之後就冇錢咁滯 定係再柒下睇下有冇平d 又好
而家人又未賣過咁滯 仲有d 外借呀盛又未搞 家下can 又傷成點未知
仲有好多因素可以睇定d 再買呀
我念大家都認同如果要用錢公定唔夠富豪搶啦
然後又有人講話因為高普先有人想黎
咁你又唔講下fsg 搵高普返黎?
又想買前峰後防中場左右閘
個個50m 起跳喎
我之前都間唔中入黎講 fsg 呢幾年買人返黎其實冇話好撚差架
但要有方法留住班主力 以前br 留唔到so7 250呢d
而家都搵高普返黎啦
之後fsg 都仲係做唔到野既 我都同人一齊屌佢啦
但而家係咪真係咁差
我拎返fsg 未入黎之前比較 其實算係咁啦
最多我叫你地咪咁激動 唔駛咁憤怒 做利迷做耐左就化架啦 下下咁撚嬲又冇意思
反正個轉會窗未完咪等下 如果真係攬鳩住d 錢唔買人大家一齊約隊屌佢老母啦
你咪當我樂觀少少希望佢臨尾買到人又平到又可以繼續賺 呢個先係對球會最好既結果麻

ez

2:0對面都謝晒
屌 無啦啦送球比人

計own goal

比d信心大家
或者入到分組賽大把球星仆黎

又話咩半季不敗 咩德甲最多死球入波

條中場冇控制力 後防成日派膠
要不是米神 比人炒3-4球

計左og la

下場又豬比晶宮

出得黎了

On9 贏左波都無太大感覺 無啦啦失一球

真係過到,慘撚得過對面D隊咁都比利入到分組咩

踢得好差防守問題無改不突止，進攻都好大問題

TAA除咗失波嗰個 其餘時間真係好好

後面失幾多
前面屌返幾多囉

依d錢比唔起

佢冇球靚波屌撚死佢啦

Lovren 真係世界級極品

屌你老母同屌摩一齊執包袱走唔該

Taa成場都唔算差 係果一下失神 咁就失一球

TAA 真係輸經驗，無錯，你後防真係set 左offside trap,但佢唔記得仲有懦夫呢條撚友包越位

懦夫啲企位又差又幫人包越位又頂唔到波又慢又落腳唔準

比d時間aa仔啦

all in左-1
l6 仆街啦
屌你老母

屌 咪撚理個春子啦 條友以前叫偉小寶已經過街老鼠黎架啦

對家主場係咪已經不敗左好多場？

屌埋包越位個條友先啦

希望有球迷整合返懦夫自爆compilation

隔離獌狗睇我利贏波

幾撚on9先講得出依句

以為自己意見獨到好型咁

老虎撚

佢哋弱智嘅

同求，今場起碼6,7腳

要不是米努列

賀芬咸幾勁

唔買vvd fsg死全家阿
快d賣埋廢摩阿屌你老母

老虎個種廢已經唔關高位防守事
佢真係好廢...
剷波解圍頂波全部都災難級

真係唔勁 係我地膠

8X分鐘畀個freeheader人應該得利先咁大方

其實真係幾撚難 一個中堅一場內自爆咁多次

無論生波定死球都係完美
完美地集體on99
First ball定second ball都係輸晒，解圍又唔湯唔水，無論夠人定唔夠人都係險象環生

踢法簡單直接

輸嗰球老虎包左越位，taa冇經驗淨舉手唔追

原來係偉叔叔

左邊咁多空位比人斬個波過去
梗係簡單直接啦

有冇set都要即追即守波啦 直到聽到吹雞

Transfer widow完之前執件好過懦夫既中堅真係咁難咩
可唔可以好似米咁被激活

勁嘅就唔會我地老虎撚放左咁多球水比佢地先入得一粒啦

比翻d面人地啦

啱呀 正如前幾季比古天奴浪射交學費
交完學費就去疤

賀分咸邊度勁啊

d攻勢好直接 係我地d後防守唔到炸

唔理性嘅話5月開始屌啦。
而家唔係圍爐，係球迷要喺各個forum照屌fsg 比壓力佢。如果個個球迷話咩比時間，fsg 九成九質質博啦。而家八月中啦，早啲買咪可以買啲夾隊ball 囉！

依件係真廢 米只係信心問題

原來係佢

力查仲話買vvd改變不大
淨係拆左個炸彈已經好好多啦屌

雪下老虎撚

人地走左主力，上季主場真係唔講得笑

把握好少少我地比人456
仲入乜撚野分組賽

想睇佢講埋屌摩

咁都有人記得
認真過咩街老鼠 認真講波時都有人會一齊討論
係你地下下要小圈子者
再講條柒頭貼我講d 野出黎又點 逐個point 傾囉有咩所謂
最on9 係我從來冇死撐過fsg 大家要個人拎黎做箭靶者 咪屌我囉

包還包，但齋舉手完全唔追波，入幾多球都死，馬貼都救唔到

我都唔知係佢

希望整到件正選級既中場同中堅

條中場咁7但成日有波入

taa後邊都無力啦 18歲 跑成場
成班撚屌講經咩

It took 91 minutes for Hoffenheim to actually have an effort from one of their set pieces. The defence did well today in that department.

嬲，訓

一日懦夫正選，利都唔會有突破

德甲咋

衰經驗姐

過街老鼠

笠水d人反省下

15個月以來第一隊係佢主場贏波

咪係 拜仁都輸3球啦

進步得好快

走左rudy 同sule
即係我地走古走matip 咁款

真係唔明 用屌摩打閘有咩好處我真係完全睇唔到。

開始習慣無左古佬 希望有基達/seri+vvd 就齊人了

yes睇好aa仔

taa個下唔追波真係
馬貼嬲到陣

哂時間睇西波

On lun9 架

唔岩估埋再之前個名 應該冇人估到 果時jc 仲貼下新聞

係 即刻屌佢

睇完呢兩場場超級認同 4球全部係個人失誤既失球 馬貼真係好impressive

Everton agree £45m club record fee with Swansea for Gylfi Sigurdsson

一哥

下場然波ok?

講真呢場如果係熱獌阿打，一早贏2，3球，半場比主力休息喇

比賭波既人重注對面

下半場中場換人之後幾好
以為can拉返後
軒推上一格好唔好阿廢中

屌
最後先輸球on9波
我又冇買賀next goal
一次過輸鳩哂
l6咪撚再出現嚮利物浦啦

Liverpool are the first away side to beat Hoffenheim at home since 14th May 2016.

Ending their 17-game unbeaten run in all competitions.

聯賽定歐聯

米勁條撚咩
有個正正常常既龍 上場失少兩球角球失波啦啦

喺香港然咗了
btk復仇記

見到文尼個樣都覺得辛苦

要開大

Robertson 就咁睇唔會差過屌摩 仲有米拿。用屌摩係做乜鳩。睇唔到佢d犯錯？用佢係想點 真心諗極唔明

有啲傳中波睇下囉 人地中堅勁咋

最尾果球 救到咪完美囉

阿未必

睇第一場對李城阿d 防守同我地差唔多

雙獌就真係輕鬆過關

古快d道歉啦

諗如果sule係到，對中堅應該勁撚到仆行

改變不大應該係指懦夫仲係到買咩人都死

你唔舉手全心跑追唔到都算
佢似係因為舉手唔追人先搞成咁有

ok

其實懦夫打逼搶就死硬 之前佢係修係打d簡單波 有波就清 有人幫佢包位 但係利你要佢包波 自己衝出去搶 就死撚硬 佢轉身慢又鈍 打last man就岩佢

希望佢吸取教訓

rich

對面都係輸經驗姐 實力真係勁
唔怪得贏到德超隊波

上個月利狗話買唔到人因為未過分組賽
仲有班垃圾話要連入幾次歐聯

精宮冇左zaha
但唐辛對廢摩放題都夠456你啦

fsg

講唔講到5個出嚟

過氣冰島神鋒都45m

未開季個個都話給屌摩一個機會架

上次對完卡叔就買左佢
今次買對面個中堅啦好冇

一個已經outspend我地

Taa 利物浦人

阿樂最尾個球舉手唔追真係有排屌

如果廢中用屌摩係玩政治既話
真係好成功 防守數據係0呀屌

熱身賽球王 我利專利黎

謝拉特都嘈過要走啦

失球波已經唔係佢有冇力嘅問題，佢連波都唔追，又唔畀壓力對方，淨係掛住舉手

德甲可以有幾勁
拜仁除外

睇完2場即刻屌鳩佢

依樣友打last man 就係下下鳩沖 甩位
佢最鍾意仆去中場標波 落腳剷 俾人撚

講到一定贏到歐霸咁

喂

on9 打拜出左幾球靚傳中就話復活
防守咪一樣屎咁
一直都話要賣佢

而家咪比左
唔得咪收返皮

留意到我地班TC都一齊睇波

多蒙特

自爆左幾球唔係負咩

講既野咁撚似形容緊屌摩既喂

屌fsg 都唔係今年既事啦
fsg 要質都質左咁多年 明眼人都知佢搵錢為主
呢d 論調唔要講啦

買人其實冇話早d 夾早d 熟既
有人一黎就融入到 有人打左幾年 ( lulu )
所以唔應該用呢個黎做當中既重要考量

仲有咩人出

Gotta love Trent's Scouse

@trentaa98 is 3rd youngest ever scorer for @LFC in Europe (18 y 312 d), behind @themichaelowen (17 y 276 d), @DFairclough12 (18 y 303 d) .

老虎撚幾時收皮

你柒完未

唔係摩仔係咁失位，佢都唔駛包咁多

其實追唔到vvd
都大把快既中堅
人地隊長都快撚到

aa仔先值得一個機會，屌摩打翼啦

鳩美欺

Trent Alexander-Arnold on his free-kick: "I had the confidence to take it and luckily it paid off."

呢個咪撚出好過

老虎下下解圍解去禁區頂
解圍定助攻呀

真心靚
彎返落柱

睇對面隻中堅

摩次次做既工作就係逼埋身

等隊友出腳

佢落親腳都唔準架

球失球邊可以怪晒taa

仲有內應

唉 下次就算offside都追左先呀

佢插水果段都好有自信

完全接受唔到老虎袋100k人工

幾耐冇出過勁既青訓中堅

咁一定係屌柒懦先

但佢舉手都有問題要屌啦

其實vvd 響修仔打法都類似 數據當然好睇好多
果時懦夫都冇咁炸彈

邊條撚樣發掘佢打左閘

難怪25古嗌走

哦

可唔可以買人地隊長

冇怪晒 但唔應該剩係舉手囉

仲要唔係離好遠 肯去逼一定逼到

可以

比西波呃左

包越位係一回事
追唔追波係另一回事

加力查算唔算勁呀

下場出羅白啦 明明熱身賽表現都正常

勁既中堅wor

零缺點

賣比你 要重點針對返你 醒呀人地

TAA可能過幾年比人放返中場
始終中場出身

下場咁樣出啦屌

老母 軒
can
jelly

可能訓練個陣仲廢過屌摩

拿姆

佢可以當米拿咁用
根本咩位都打得

Owen

其實俾f9拉落黎 slk打正會唔會好d

屌摩訓練俾屎獨撚狗咁撚
好難廢過佢

機會都要比啦

taa潛力真係好大
放佢打閘好似有d浪費

睇fm個圖就知佢似全能中場個隻款

得1.75

落左街食早餐 好多人

屌摩今場咁下場仲正選嘅話真係唔知klopp點諗

btw廢奴好sharp

高有鬼用咩

踢邊先勁wor

屌摩係廢到係英甲恰埋眼求鳩其篤隻左閘出黎都勁過佢

除咗唔識入波

呃自己係政治波

佢都高過lalala同古仔啦

小禁區唔入

都唔係架 打閘個攻防同體能既訓練都好好
而家戰術又要閘位成日拎波

一d都唔正常 唔覺得好過摩

btw米救好多波係反應好快
但好多波佢連撲既動作都冇
今日球失波都唔係咩必入波 有反應有機救
最後人地角球個頭鎚又冇反應 隨時又失
真心頂唔順 留意左幾年 佢廢真係唔止高波廢

高過哩到d利撚

比清燈力不再

la咁短咩

唔係米拿球-6已經和左

好波不如好運

Google

搞笑咩 咁都有機救

大力遠射死角點救阿ching

勁到丹尼爾咁咪唔浪費

咁都有得屌

短軒半個頭啊

你個名

F9喺前面哨同搶其實幫個弱雞中場好多，只不過佢把握力實在

睇佢覺得佢好瘦唔撞得咁

傻撚左

Henderson: "The free-kick is no coincidence #Trent has been doing them every day in training, that is why he is on them."#LFC

TAA上季U23都有入過罰球

唔係有米一早訓得啦
左路兩件垃圾

軒其實都幾高

咁多弱智用弱智思維去睇波

我呢d 地底泥都講唔出呢d 說話

聽日要翻學就早啲訓啦

大佬
人地空曬單刀 無壓力 仲要大力射遠柱喎
要反米都唔咁掛

agger 覺得佢始終二線料
係十二碼有一手
希望下場廢中用下ward/model

SLK得19歲，又幾好J喎
不過得29kg

打得咁撚好都會比人屌
佢同文尼今場carry利喎

勁閘難搵過中場呀

下場比人反cup

model反應慢過西
model就真係撲都唔洗撲啦

呢場都有得屌米

29kg

佢二線料
但係下面嗰兩個係三線料

保方都鞭長莫及啦可能宗師會捉到路

Agree

29kg 應該係紙片人黎喎

果球ddg都未必救到喇，貼草地又好勁

輕先好

遠柱響袋都有得救

Simon Mignolet (39) had more touches of the ball than Georginio Wijnaldum (36).

其實明奴打返攻中都有得諗
今場有啲直線都好毒

禁區頂成廿4 5碼射埋黎 又冇遮冇擋喎

咁既反應力都二線我真係識條鐵

明明季尾米仔先carry 完守到前四咁快反

咩都有得救
阿洛唔舉手既話

29kg 喎 師兄 唔係輕咁簡單喎

輕到我都撞得開佢

比米拿個下幾毒

球速幾快呀
唔係預判到根本就唔會救到

條友on9
今場咁撚勁都屌
換敵機落黎都失啦個球

米哥宜加一線尾啦值

老母今場作用係咩?

呢兩場已經係咁

成場波可以隱形

如果佢同model換樣應該無人反

高波呢

人地話係就係啦

Agger

都有嘅

ching見過真波未

老母 拎波又廢唔拎波又冇鳩用

TAA好young

始終負責攪笑既…

不嬲隱形開
都好過後面個兩個炸彈既

返去主場入波比你睇

唔係大戰老母都廢事認真

上場禁區外射左去角球旗

唔敢講
但淨係反應力已經救左利好多次

點都唔夠老虎搞笑

無遮無擋喎 Ching
單刀無遮無擋 咁易救？

呢個真 咪搞笑

其實唔難

高波好左好多啦
念起1314果年...

至從有衝撞練習先叫好d

咁點叫一線
真係一線嘅係 古圖斯 lloris ddg navas 紐亞

老母：都未見過大蛇痾尿

此攪笑不同彼攪笑

上季比人雪完之後勁左好多啦
係上場對Watford有一兩下柒左

反米都搵啲有point 嘅黎反啦

咁樣入遠柱點救

TAA係唔係利物浦人？啲英文咁好聽嘅？
以前聽隊長G同C23... 一句都聽唔明

老母以前踢開攻中，不過體能同傳波都幾好，所以黎英超之後踢後左，但不至於後到踢防中。

曬料 踢攻中入楔

Klopp on TAA: "Speed, game intelligence, good finisher. He needs to improve on his defending that's how it is. Good free kick obviously."

希望講下摩

有利市口音啦
不過比起JC同謝4係好聽D

可能懷念宗師

賣啦屌

係黎左利先開始踢後左

Dnt really like singling out players especially after such a brill win but Moreno and lovren are the worst combination possible on that >

Left side of our defence ..both play as if in a silent movie with absolute no communication and responsibility ..both are a liability

如果賀芬咸出局
幾時可以賀芬威出局

笑左29 kg

之前佢響紐記都好勁fifa 入面仲好好用

降左班黎利算唔算黎英超

哩個ok

茅牙
fsg千秋萬世

I swear that 99% of referees have an agenda against English clubs in European football. That decision when we were on the counter was awful.

個下3個衝緊上去反擊唔比得益

港女都撞開佢

Klopp on Alexander-Arnold's free-kick: "It was my decision. It helps if you watch U23 games! Ben Woodburn and Trent practice them a lot."

Klopp on Alexander-Arnold's free-kick: "I was quite confident that there would be at least a chance it would go in."

有功就搶住要
不過u23 d死球好似好過一隊

少學雞都重過佢

放心 股東一日有錢收又唔跌落到10 名之後都應該唔會fsg out 到

中間果3個平庸到個個搏腳工兵
隊波冇playmaker好惡攪

Klopp on Hoffenheim: "We killed their first plan but we couldn’t avoid their diagonal balls. When we played football, we were really good."

板仔都斬得靚過一隊班人啦

9 up master

就黎講野成個羅渣士咁

事實係駁腳工兵嚟

u23 唔可以咁睇 對手既後防唔會有太多經驗好既人
相對易入波d

板子

We showed great character

我睇到係4打2

當年肥賓都係講呢d 鳩up 不過以前有領隊互屌 而家自己串自己

差唔多
總知就多過對面D人球證吹停

幾時簽對面隊長

以前以為老母可翼可中又爆得扭得

睇熱身賽都唔見佢上過力

Klopp: "If somebody had told me we would win tonight, I would have taken each result, even 8-7!"

咁多巴打攬米
人地係射得好靚 但係咪去到必入球
只係我又覺得絕對唔係
見到米連撲都冇反應就火滾
仲有想帶出佢真係已經好幾年都有周不時唔撲波呢個壞習慣

無入波都好 文尼真係好重要

你到底知唔知足球既球速係幾快

痴撚線

呢個真心俾紐亞都係咁樣企係度，最多入左之後舉下手

唔知都去睇下11人龍門實際有幾大啦

Simon Mignolet has saved 7 out of the 20 penalties he's faced at #LFC.

下年轉17

踢開7人場？

大概25碼到
米仔仲要企出咗5碼
20碼嘅波仲要球速咁快咁勁又痴地
點反應

踢開1人場

單刀呀

反應都黎唔切啦
點撲阿大佬
反都要反得有sense啦

呢球都屌個龍我真係o撚左咀

20碼嘅波1秒之內飛入網
我比1秒你由企喺到變瞓喺到啦

今日入左波後有D「驕」
1. 同球證嘈side ball食牌 (雖然球證應該判錯)
2. 第一下舉手都明。全隊offside track，但球證無表示應該追左先

不過TAA的確幾有前途，希望成到材～

人地仲要心口控順，邊走大踏步一抽.....

以前古治都射個類似既波仲要慢d對面龍一樣得個望指

今場米仔真係冇位入到佢
個球咁近ban埋去點救

完場既利post都幾有趣

條友應該無睇開波 以為呢d波都可以封 平時個d都算 呢球空撚晒都要話期望佢 如果救到都係條友射得差

錯 救到既話係米神勁

睇嚟高普玩政治應該第一步成功，因為twitter同fb 多左好多人話要買防守
試下季尾真係一個人都無應該比人屌到上天花板。

轉得17號，過兩年要轉8號了

屌話米無反應個個

當fsg on9? ?買幾件騎呢啡比佢地就收聲啦

打fifa 救到喎Ching

高普真心慘
成日比自己人燒後欄
FSG係咁削佢權不特止
連古都要話走
執自己人D屎都執唔完
點樣專心對外
唔會寄望佢留利再多兩年

睇外國fb 同Twitter 發現原來外國都唔少人反軒

其實利物浦防守廢係d球員廢呀 定係根本教練問題 因為廢中成日係d賽後訪問度話其實知道防守有問題 會多d練防守/死球防守 但最後場場都一撚樣 根本無改善

毫無隊長霸氣
m7夠氣勢
我米一出屌打返轉頭 但前面3條友今日死撚哂火
但最尾都要火燒後欄

matip一樣打得好
所以係人既問題多d

睇開U23，但係又唔升Wilson 上一隊

咁其實沙尻而家係連number都冇了

3號

btw TAA真係令我有d喜出望外
踢多兩三年準備又破後衛轉會費紀錄

鍠、鈀、仁、轟，是但一隊，fsg 心諗，呢舖仲唔發？
然後一眾迷fsg 屌鳩taa snake, fsg 又燃。

真心唔好放太多期望係一個球員上面
木燒 力子有一排都好勁
一上神枱之後又廢返
平穩成長係最好

49000想我地輸都正常啦
但咩李城鏝城都想我地出局 係咪on9
再一次5隊英超打入歐聯分組賽都唔想？？

Cylne好番應該就得d杯仔先見到佢

完全講出我所想 撲都唔撲 Diu

晨早見到笑得好辛苦

拖肥真係 簽到 施格臣 的話

利岩岩先破左6，7季前的記錄

晨早起床， 清新開朗

羅白神會唔會係新阿薩迪之類

主教練妥協簽返來
但唔用

迷牙樂了

都係嘅 都有可能係防守戰術執行能力嘅問題 因為d球員質素太差

有啲鐘意左阿樂

雖然贏波，但一球係罰球，一球係尻入
依家係攻不鋭守不穩，下下都要靠文尼 鐵人都死啦

如果taa係拳王簡既接班人
我都想大佬希番黎簡番個中堅

又唔係 沙拿都miss左 一d

中前場無串連，中場中無人做到屏障，後防有兩條on9
好撚擔憂

熱身賽最work條form是

古+沙拿

前者 依家做左毒蛇

拿姆米7

其實唔好話中場中堅 唔買多隻翼 真係踢死沙拉文尼....需然次要d
FSG dllmch

沙拿個球單刀好似都係對手失誤先有機會，依家成隊波無人hold到波派牌上前組織
靠can呢個無定向坦克真係蚊訓

有kent子

Bench都無 origi唔洗坐咩

老母係唔係韋根d fd 下半季先開季

定位好含糊，三個工兵中場 好難怪

屌你老母懦夫
輸十二碼又包越位 100k周薪喎

唔係主場

唔識踢

咁下場唔該起碼1G1A

其實懦夫係咪每個星期都有幫高daddy吹蕭
咁既質素都仲可以keep住正選

Fsg買唔到人

佢同卡拉雲 高美斯比

佢唔係幾識用腳擋波
前幾季都有幾球係失埋d近柱地波
明明用腳就一定山到
不過今次係單刀波, 太多位俾人射
救唔到都情有可願既

睇post名都估到咩結果

慢鏡係慢d
我明

12碼好似插水

賀芳咸個人牆排得幾差

勁就唔會比人插水啦

水貨feel

開始唔係好明你地嬲咩
踢得好係BONUS 唔好係正常,
你未見過利記後防自爆咩?
近十年你有見過利記後防有好過咩?
有見過對位買人咩?
睇化D啦, 你支持果隊叫利物浦呀

比ching
看左幾場 我覺得唔係水貨

堆水貨好像波仔，馬高域呢堆 看1，2場 已經知咩九

個波好似岩岩好就係無跳果條友頭頂過

沙拿,明仔,文尼都好多機會
但點都係差古同la呢類人

成隊波得文尼仲有信心有比力踢
睇得佢佢好想carry呢隊垃圾利

睇落沙拿D推進同入攝一腳埋門落都叫OK

跟手賣去鍠疤拜

yes, 唔係點跳槽

文尼可以轉10號啦

皇應該唔要

佢太黑

去拜了

Nagelsmann on Klopp saying LFC let TSG have ball in certain areas: "He would say that, he won’t say ‘Hoffenheim played well & we were shit’"

Klopp on Mignolet penalty save: "It was the perfect job of my goalkeeper coach John (Achterberg). He told him to stay central."

好似轉左佢之後無好過？

米仔呢兩場D大字形救單刀好撚型

屌你咩懦夫暈
發覺每次爭入歐聯既關鍵時刻佢都柒，其實係咪驚入到歐聯買到人比人取代呀
上年季尾場場派膠，打熱身賽又好返，今場歐外又柒返

taa起碼入左靚波，而且中場出身仲要咁後生，冇經驗好正常

咁串

熱身賽人地hea踢未顯得佢好左囉

好在唔係用Model

懦夫撚玩政治

另一個就係摩

一生死大戰 出佢 都無好野

用model比人456左喇

屌摩踢成點

ic 有畫佢

成日後腳/怪腳清波

米仔收成期

好在米爺救到球十二碼
比人入先就預456 啦

大家跟我一齊叫阿諾阿諾

三大playmarker得番廢奴,仲要去左踢假9

琴晚mom係邊個

摩仔好得意

真人同Q版都好可愛

阿諾希望唔好傷

當年kelly 入車波 之後果年

得意到想打鳩佢😊

想試下費奴打啦子個位
比蘇蘭基踢正前
反正廢奴都係走位拉空同防守 門前都唔撚識入波

可唔可以拎番沙高出黎 老虎撚唔是路

琴晚果球浪費晒

米神指揮後防哩樣野已經要比like

好想kent有得踢下
得2隻翼文尼沙拿場場爆足真係痴撚線

唔知有冇睇漏 好似次次出左事個波出界先指揮先屌 踢緊個時唔見佢提下場
不過牙米呢幾場交足晒貨

唔得la, 前鋒逼波同中場搶截兩回事

老老豆豆, 對面球12碼都射得幾差下 我都救啦

輸果球taa都幾on9下, 米仔又可以撲都唔撲

可能俾taa fake左

希望廢中星期六可以出副選唔好chur到啲人傷

我明 但之前換左高普 諗住靠住佢教練嘅名氣會吸引d好d嘅球員黎 咁自然會期望大左 但最後都係有d失望

摩仔防守勁d定高捷斯基勁d

之後輸埋得 1 分排降班區

依家就覺得一日唔換老闆 邊個教都救唔返

賀芬咸真係輸炒左球12碼
比佢地領先先就仆街

仲有就係今場d撚樣企位好散
你係前場逼就成隊上
唔好前面三個上晒去又唔跑
中間3個又無cover 2閘
搞到人地中場好輕鬆咁吊兩邊強姦廢摩

同埋應該搵機會試下左沙右文

文尼左邊cut in 都叫入到下波, 同埋佢變速真係快,
就算腳步要調整都快過人地後衛

但沙拿右腳真係幾一般下
仲要單刀推番去右邊迫自己用右腳

睇精華都感受到懦夫嗰種廢
解圍唔中波 輸十二碼 包越位齊哂

米今場比條後防玩唔少，條後防派膠派到咁換咩龍都無用

我覺得費奴既技術係岩踢後一格/中場多啲喎
博腳好 間唔中比到啲直線配合下 又陪爛打係中場走位配合同攔截佢都冇問題
啦啦啦開頭踢翼都冇諗過佢踢中場咁撚勁啦

沙拿踢左邊好撚廢

唉 40m又冇了

踢英超勉強接受到 出到歐洲真係完全唔夠班

踢右路算係咁啦 唔好當佢新star 救世
佢都合格

歐霸應該可以

古仔復出,都係左古右文算
沙踢後備

沙拿唔同文尼，自己一個硬爆唔得，但配合入攝一流

見到兩翼齊飛真係正,明屈速爆你

沙拿同25古啲配合好正

老母/can做後備，打424

其實懦夫琴日差烏龍球就齊哂防守失誤大滿貫

古去疤復出就有份

炸彈豈止一件

matip呢排好似都慢左輪盡左, lorven化

係解圍差少少,頂波都係屈機

成個左邊廢咗
右邊得個新仔
咁都補得位哂佢就係馬甸尼啦

馬甸尼巴路士施斯都mark唔掂啦

大陸佬入主修記唔知vvd單野點呢

用屌摩+老虎撚真係好撚刺激

屌摩真係有進步...柒都係柒左一球
老虎撚而家係下下都瀨野
對晶宮分分鐘出卡拉雲

叫老懵董著利波衫 同佢講
你果隊雲迪克 幾好

最尾加句 習總唔想有人走資

仲好

而家個邊路 是 n年最好

但又到中間變廢

benteke帶帽

比清

陳晚條中場同懦夫暈真係世界級

寧願老虎撚

卡拉雲防士好像仲衰

FSG OUT

出佢/卡叔/gomez都係會仆街

中間老母同軒最FIT果時係好撚好J
迫搶後上拉邊入禁區乜都有
一發波瘟就塞住中間...

利撚想像(具爭冠能力)

費
文 古 沙
基 ?
米 雲 馬 佳
米

現實

一定要有一個穩定入球點
阿蘇正箭

佢地2件 好是 要專心做自己野
例如靠後位置短傳 迫搶

之前好多時 佢地會傳比古 由古決定 邊個位發動 禁區攻勢
古唔係度 成日係度橫傳 又唔敢射入去

要佢地參與發動攻勢 就亂哂

用返沙鳩

其實修記如果想撚利狗應該主動話賣vvd
因為fsg根本唔想洗錢

出君子又回傳...

有so蘭基，依家主要買個真防中同中堅

回傳有雲迪克

真防中唔洗諗 高普一早話左唔要

SLK 19歲, 比佢擔正又好似早左啲
但係解放費奴最好辦法就係咁做
史獨單箭頭又無咁好
(比人夾死因間傷鳩埋 )

無辦法都要咁做

如果蛇古 死都唔肯返來
寧願坐1年都1場唔上

好撚眼訓

比阿蘇上啦

成朝釣魚
琴晚臨尾唔輸就好訓好多
咁樣失波激氣到訓唔得好

米仔ig j返自己球12碼

個中場睇到嘔血
一d 活力都無 係咁分邊分邊無人推進...

臨尾唔輸-> J到一房都係, 訓唔到
臨尾輸->失波激氣到訓唔得好

結論,點都訓唔好

抵佢j既

agger

robertson又未入到大名單

士砵亭對住隊唔知咩波都贏唔到

lalala又傷

老母明明有能力做呢D工作，在紐卡素時都做開
黎到變左工兵

睇你都嘔血啦

習總直接自爆係利迷please

0-2 真係叫9成晉左級.....
1-2 仲要驚多場

我要做埋cam果份

1-2時心諗又劇本

最後主場3-2

有一下打反擊三打二球證吹停左係呼On9

咁要射12碼

3打1黎
屌佢老母啦

呢個時侯 木燒 應該要上位

搞錯左

太慢

個個以為得，就會唔得

估唔到 第一個青訓上位係牙樂

希望佢轉個靚no. 再印佢

星期六出66定2呀

66

個號碼幾青蔥

我買佢首名入球
唔出66你還我一舊水

正常中場係軒+老母+la就最全面,軒專心做防守分下長傳,老母後上,La串連

好唔公平 拉子又型又靚仔又好球就傷咁耐
Can子咁屎波咁on9 但係又踢極唔傷

ok , 我請你上黎睇波

66夠快夠態mark實zaha

條友咁un條鬼命俾人撞到非起

話時話啦子傷大腿肌肉點解可以傷到3個月咁耐

咁就進攻犯規啦

zaha傷左

Charging foul

good news

Btk 呢

記唔記得馬捷達
臨危受命對利上身

old news

仲買波衫真係屌你老母

Taobao ok?

好像明星話要去讀書 進修咁

同史獨一齊鎖撚左古仔

呢個真係抵佢反唔到身

左閘clyne 右閘taa 有無得打？

2號傷完？

因為中場唔夠人, 將米拿定位做中中打後備
搞到左邊用屌摩, 成件事反智到

重睇上年對史篤

尋日軒邊有防守
得鳩跑

好像有得諗(如果佢條打到)
有一段長時間叫GJ打左閘

反正佳尼進攻=0

咁又係 防守都唔太得

同埋打反擊果陣沙拿左文尼右會好D, 因為好多一下劏穿都係左右邊半單刀一定要順腳射, 冇時間Cup, 陣地戰就可以唔順腳

有冇全場既精華

依兩場老母真係食左屎咁

因為作客

通常女明星話讀書其實係去生仔

假利同求

Fullmatchesandshows

clyne傷背都可以傷兩個月

佢想放暑假姐

回帶睇返
原來屌簡本身都想衝埋去射個罰球

TAA 真係全能,右面成條打哂,打中場都得
死球都有

FSG: 最已陣

DLLM FSG

新謝

多返d霸氣就好了

我諗班pk
過左 歐聯 資格賽會求其買一件 (但唔會貴得去邊)
依家個net spending數 像以前
無歐聯打年份

季初嘅屌簡唔會識入遠射

好在佢無射

根本唔會對班仆街有任何期望

最後一場歐聯係咪下禮拜三？

唔嬴夠3-0都仲要驚呀細佬

我估是鳩旦買個二線頭既人
2千萬到

YES

maybe next year May

仲想幻想有前四
利狗真係

精壇班柒頭已經進化到為左撐FSG已反高普撐BR

On撚9架

佢話決賽

睇少d啦

決賽應該係next year may,
但係利狗歐聯final match可能係下星期三
最多12月

二千萬買撚到二線頭咩

hahaha

波連尼

罰球可唔可以了起個波倒掛？

Monday saw the Guardian report that Nice midfielder Jean Michael Seri has emerged on Klopp’s radar, as he looks to bolster his ranks in the middle of the park.

This is likely due to the Reds’ failure to sign RB Leipzig’s Naby Keita, with the Bundesliga side’s CEO, Ralf Rangnick, detailing their pursuit this week.

“There were two offers from Liverpool and in between times also a telephone call between the clubs, but not between me and Jurgen Klopp,” he explained.

“For us, it was always clear that we would not give Naby Keita. That is why there was no direct contact.”

He did, however, reveal that Leipzig were likely to part ways with the 22-year-old next summer.

downing

足球少將都無哩招

搵出黎

Beyond Seri, two other midfielders have been mooted with moves to Anfield this week.

Firstly, Turkish-Football claim that both Liverpool and Everton have scouted Trabzonspor “wonderkid” Yusuf Yazici.

The 20-year-old has scored eight goals and laid on a further 13 assists in 32 games for the Super Lig side so far.

Meanwhile, World Football Index claim that the Reds enquired as to the availability of Mexican side Santos Laguna’s 20-year-old defensive midfielder Ulises Rivas, who is said to be valued at £5 million.

google time

執沙皮狗返黎諗唔諗得過？

會賣比利？(笑)

人地賣去爭標對手獌都得啦

其實roberto去左邊 點解唔用佢呀

利係護級對手wo

班垃圾唔知

BR走左後 都是頭停屌鳩FSG咩

話雲迪克 阿里 一早想要
成日買水貨入佢數
支持Fsg留古

迪肯尼奧好似試過,
不過係一個了起, 另一個倒掛

唔記得上機啊

Fsg=on9

打打下keyboard訓左

其實唔諗球品,
佢呢種射手觸覺又一流,又可以放番費奴後一格
又可以教SLK Origi 點打(同打交 )
雖然O力子應該唔會識

以上純FF, 車又有咩可能放比同聯賽隊伍

撐fsg都係狗 精壇

唔捱得就做點訓啦中坑

Everton have agreed a £45m deal to sign Swansea's Gylfi Sigurdsson. [sky]

屌喇星
愛記真係利一哥

馬迪to mu

睇少D

平時做利撚已經考驗心臟,仲要睇埋呢D嘔心嘅言論

老母拎尼主場打強隊
大賽球員

強心何來考驗

諗著去玩下但係唔見撐fsg post

我諗佢捉左蟲之後唔會再放啩

沙皮狗係咪喺巴西放緊假?

自己約出街搵個地方一齊打J 下話

呢個真
一陣又倒戈打死車

你up mud春?

【體育】英超球會將討論把夏天轉會窗關閉日提前，並於9月7日投票。

英國《泰晤士報》報道，20間英超球會將商討夏天轉會窗關閉日期。據了解，今次會議是討論提前轉會死線，由8月31日提前至球季展開之前。

有指當中14間英超球會支持變動，認為死線應當提前至聯賽開始前，以避免再有球員在球季期間，身處兩家球會的轉會角力之中。會議安排在下月7日，到時與會的20家英超球會將投票，以決定轉會窗的最新限期。相信今次投票結果，最快可以於2018/19年球季生效。

不過，根據國際足協條例，就算英超轉會死線有變動，都只是限制他們增兵而已，在FIFA的死線8月31日前，英超球會仍可把球員出售至其他聯賽，僅未能補入新球員。

放埋唔買人干地out

一野就破左利個 multiple times

做實現 唔出聲

fsg都係做實事唔出聲

FSG第一間贊成

琴日打正選wo🤔

賣到貨又唔洗買

佢背住對手攞波真係一流
origi學多廿年都唔知得唔得

你痴線架

倒戈

fsg話最好轉會窗淨係可以賣

你痴線架 真係on9子來

佢應該打錯字，
佢想搵roberto 個仔 Robertson

ha

廿幾就中坑

打少d丁啦

比清傻少陣啦

等於叫moreno膠少陣

個頭先放左馬迪

呢加是味肯比80m keita就係我地既人

放沙狗過黎, 日日同軒隊開拖

好少

slk淨係琴晚踢幾分鐘個表現都好過力子聯賽個十幾分鐘

唔係

100m 可能有少少可能

當屎毒出番力, origi真係收得檔

我應該加多個再字

佢個意思係 佢出年走收45m 歐元
你今年報66m 英鎊 大約7xm 歐元

多20，30m 但下年如果無歐聯踢
就得不償失

不過 佢有用weighting呢樣野 來形容

一係冬天 Rb 已經 歐聯出局，
聯賽有前4 但又是定無冠軍 咁

佢會考慮收高少少價錢放

等尼斯出局買siri好過

謝， 分析 ， 高汁

我地比較需要一個可以係禁區頂停波的攻中，其實施古臣係一個即食的選擇

依家利都仲呃到人 一到12月又輸到露撚晒底

呢個唔洗

有40m解約金 比左就走

不過條友講過 佢怕涷

法國唔會凍既咩

呢兩場咁撚柒叫仲厄到人？

歐洲唔係大部分國家都會凍咩 法國冬天都會落雪果啲

法國北部 近英撚果頭就涷

尼斯 法國南部 近意粉 唔涷

地球上好國家都會凍架喇, 唔好去呀笨

南法陽光與海灘
垃圾利冇沙灘, 得個工業港點比

想知佢如果作客打法國較北果堆佢係咪避戰定出30min就算

佢係話隻腳指甲倒生 太凍天氣會好痛 練波都練唔到

Come傑志la diu

剪左佢囉-_-

我都見到

但又唔知 (有無人可以講下 )

1 涷
2 腳甲倒生
3 痛

呢3樣野有咩關係

腳指凍未痛d囉

好靜
啲人去搵睏覺定反fsg

好眼訓

振作啊

眼訓到顛

還要工作啊

好無聊
有冇船p

hea算了

join

叫得牙樂既都係mk仔

無古消息就是好消息

牙樂 未來 captain

出波好 ， 又開到角球 ， 罰球

聽聞牙樂一開始唔係打右閘

中場

利好需要出一個青訓標誌

希望會改造番做中場會好d , 但唔好係 軒隊果款

樂子👹

樂加健

FPL堅持唔揀獌狗, 輸哂比Friend

加油

健仔無機會證明自己

撐利之路不易行

同木燒bench都無

埃及文明是但傷個就有

發覺 沙拉 已經利化左 ， 唔識射波

廢中下下放兩個前鋒落bench
放健仔好過臭力屎啦

反正都唔夠人腳踢咁多線
支持歐聯全力爭冠

算係咁嫁啦 今場個波都係非洲孖寶帶上去
中場三個柒碌傳又傳唔到上去 帶又帶唔到上去

力子 雖然7 但都會識入波

3個都唔係推生個波既球員 ， 其實出火燒 可能重好過一次出曬佢三個 ， 起碼木燒係正牌cam

木燒本身唔係前鋒/左翼咩

廿四就比人反杯

真係柒碌黎 can成隻牛咁一味死衝，軒隊一迫緊啲就後傳同尻斬，老母得橫傳同駁腳，有時仲派下膠搞下後防

隊隊都要打歐聯
我支持輸鳩左佢偷英超雞啦

就係擺左佢打cam先四不像喎

攻中黎，其實都啱起碼分攻就明顯好多

發覺成隊利嘅中場都係四不像

Robertson 係點撚樣嫁

mola激活唔到摩

幫摩賴鞋底

權力鬥爭既犧牲品

落魄神

can 既推生波 係不會傳球 ， 自己坦克式衝上去 ， 所以對呢加呢隊利冇咩幫助

軒就唔洗講 ， 拎波一定唔推 ， 只會搵位傳 ， 正常防中做法

老母 都係唔推進的 ，多數後上入波

所以中場係冇推進力 ， 只可以靠兩翼前進 ， 人地封你話咁易

而陣中兩個cam 都傷曬 ， 得番木燒 ， 預期都係攻唔到 ， 點解唔比機會木燒

你話冇防守 就算係古 都唔係守得好多姐

好聽啲叫全能
事實係平均地廢

我見佢熱身賽放cam位炸 ， 咁呢加呢個位冇選擇既情況下 ，可以比佢試一試囉

真係懷疑好像Br的阿薩迪咁 被人硬塞

熱身賽後期轉返屌摩 英超第一場，今場又無佢份 連後備都無

比佢打翼位同斷埋唯一既進攻方法無分別

唉 442 firmino+solanke算啦

gopro唔會轉陣式架

淨係睇左半場

但 442 好似又廢左依家嘅雙翼齊飛，唔通要文沙打左右中場？
利申：唔識波

蘇蘭基19歲
打起左怕變成成個史達寧咁
不了

唔死到臨頭都唔轉係常識吧，你估br試陣大師咩

希望聯賽快d入到波

要比d刺激奧歷治 再係咁 要踢U23

26歲先打起啦 ， 26～27歲 係利風山水起 28歲嗌走 ， 樂隊長叫佢留多年 ， 29歲走人 ， 30歲走下坡

買人算啦屌

回家了

佢老婆預產期定唔知有左

442 最後係 明奴 十 力子

又係TC 作品

人就買左 ， 唔用關我春事

呢個真係唔知

利狗最叻買mediocrity

joe allen
charlie adam
downing
henderson
robertson
Klavan
stewart
borini
然後靠佢地make us dream

Money ball slippery G Jurgen Flopp

買呢d人 唔係dream 係咩

惡夢

笑左 足球小將d招

Robertson 盃賽實有得出嘅，唔太擔心

Adam當年搶然左獌
軒隊唔講了
Downing 中左好多柱

嗰時好似中三，好鐘意downing

細我兩年

唔怪得之你捧利

夏日熱辣辣 想飲杯 東 檸 檬 茶～～

臨尾輸個球 個啊樂真係負全責

學費

新謝...

喜歡了他

咁包越位嗰個呢

咁包越位o個位呢？

唐寧不得了 真想有日處女報銷

話說尋日slipper有下落底跑得幾快
不愧為踢過右中場嘅男人

最記得第一場英超好似好勁 遠特射中眉
但之後就....

樂囝 已是利迷新寵 ， 反者必死

射仔回魂？

佢屎忽傷左 ， 呢排 都出唔到扭屎忽射球

等轉no.

古天奴黎緊背傷傷一年

一世見佢唔到

tao bao啦諗諗諗

大師兄星期六得唔得

sub

淘你lm , made in China 會爛身

你支唔支拿都爛身架啦

比錢fsg爛jerjer

66aa

快快手賣左can
之後買返個有腦嘅算啦
如果古走埋
呢條中場要睇成季真係好辛苦

成日同佢去旅行就背傷

咪買左milner囉

阿樂係時候坐下六號
趕走條衰神

super sub

高普：「阿諾特是非常出色的年輕球員，其實是我要他主射罰球的，他是陣中唯一能做到的球員，他主射罰球的技巧比我還要好得多。我要他主射罰球，因為去季的U23比賽我看過他多次處理罰球，結果和今天是同樣出色。經過一星期和活特本一直練習罰球後，這其實是很大的挑戰，這是非常重要的入球，對我們也是很好的。」

高普：「如果賽前有人告訴我利物浦今仗會贏，無論甚麼結果我都會接受，即使是8:7亦然，所以我為賽果感到高興。但他們的入球令我失望，不過以賀芬咸在整場比賽的演出，他們是值得取得入球的。」

爸b 要後生仔練罰球 ， 遲d 木燒可能都射到

唔係話反軒
但係樂仔真係謝隊feel

唔好放私人感情 去評價球員ok ?

好快有news
liverpool is monitoring stoke/west ham/west brom/swansea etc. midfielder xxxxxxxx the deal is expected to be around $15m😃

聽聞 謝隊 出來都是右閘

你就梗想8:7
8球作客入球

美金？

yen

盾

won 得唔得

是
軒>沙比
樂>謝

高普射罰波出名架咩

4231

高普以前出名係個頭喎

他是陣中唯一能做到的球員。呢句先重點

暗串 18歲射罰球都勁過曬佢地

the first interview:
midfielder: Liverpool is one of the biggest club in Premier league, Steven Gerrard is my idol since I was a kid. It is my dream to play for Liverpool 😃

史
文廢沙
軒諾
羅 馬 雲 佳
米

TAA對屈仔個場啲角球都幾勁
上季我地啲角球係垃圾黎

利迷:dream係踢利咁應該好廢

仲有其他死球,係吊到去危險地帶

高拋物線 角球 ， 從高而落

樂子炮

Ok下個po我開

-6姐

青訓： AA> 木燒
木燒只係俾人吹大左

有冇人講得出 我地中場三子 有邊樣勁

唔計軒式手術刀

又鳩改po名

唔同位 ， 冇得比

今次正經「垃圾防線」

Can子咪坦克車推進

我開 ， 個 二字 點寫

或者「無限中出」

排隊啦
咩二呀

講明先呀 唔准偷步 1001

壹 ？？ 肆

yes , 一場只限出一次

貳

邊個靠中文數目字先
一陣去到第7就柒

thx , 我開

上次都開左個 柒啦

柒開架啦

躝啦

夠我搶先出聲啦

好ball

搶到果個請食m記 deal?

搶1001搶到分家

995-1001 每人開一個囉

主要叫can躝姐

[樂囝開雲見日☀🌈] 利物浦 對 水晶宮 義

D emoji 🤦‍♂️

唔好借d 2用我黎上位

十卜清

幾有生氣

細蚊仔諗野都on9過人

下個Po 要吹奏下 牙樂la

激象法對我冇效

係咪會吹奏邊個死果個

專心練打中場好過啦
以佢速度+身形根本好難打翼/前鋒
上年係試過打左翼同前鋒
但嗰陣高普話佢未定形 想俾佢試下打唔同位

倒掛

有時見到都忟，
十次有九次推完失撚左

好掛住 以前 遠射型中場

而家無古la, 史獨同廢奴係最有創造力果兩個， 如果史獨踢得返， 推廢奴落一格收埋屌簡造波問題應該好好多

簡單黎講軒同can不能並存

樂子有d潛質

matipD坦克車仲好過佢

係 ， 但唔知重可以出邊個

我正式宣布阿洛=新謝拉特

雙特

樂囝

如果史獨踢得返 呢句講咗幾多季

入廿球果季都有講過

佢唔會得架啦

唔好再吹奏佢好ma
記得尼哥嗎

謝隊，夏文，史米沙，沙比，梅菲
後面懷斯前面加西亞

冇吹過尼哥

ching吹奏過尼哥

遠射都射撚死人

佢傻左唔好理他了

味聽過人吹奏尼哥

新廢托

佢應該有份吹奏過尼哥神來之筆

尼哥都勁過origi

肥賓成日吹奏佢

大家都吹奏過威爾斯沙維

定係見人叫 尼「哥」 就係吹奏

未有紅牌嘅經驗

兩個打雙箭頭有化學作用

溫順版

球證比牌會唔會比錯人

我認有吹奏過盧殘軒

條友咁細粒人地報復咪喱起daddy後面

尼哥同奧力子一齊打？

諗起都想自殺

系
後面威爾斯沙維

印左件 殘

佢第一場 100% 傳球成功 就印左

仲有阿當唐寧

呢個正 準備護級

射爆個牙記架印象中

仲有高捷斯基

神話呢

保臣？

入過獌波

阿古蘭尼 十 阿當 十 沙軒

奧 尼
JC Henderson Adam Downing
Kxxxx Lovren Gomez Arnold
Karius

應該好正

星期六又呢11 個就好笑

除左阿當
其他兩個都ok
但踢落同3個阿當無分別

Fpl 入左沙廢阿
唔想扣分轉人

杜辛拿呢

阿古係多傷
其實幾好波底

贏一場外圍賽，利 post 馬上充滿了快活的空氣

盧殘軒 個陣又係分工清晰

預左啦

後備入皇獌波 好腳頭仔黎

當年古殘軒盧係勁喎

古治冇問題 殘係邊位

～～～～力子 尼哥
～～～～阿古蘭尼
～～牙當～～～～沙軒
～～～～保神～～～～
9折～～神話～cos~唔記得

果時lulu 勁到痴線

個陣殘仔buff到角球頂入

個個細數當年 均覺今年已是最已陣
Fsg又然

距離啦好翻仲有10個星期

阿古沙軒都唔廢

祖阿倫

十一個位 都唔夠排出當年既柒

鬼咩 打埋下場無得踢

神話都救過利記
果時買佢返黎專頂波

當年睇佢數據成班利撚係度打J

本身唔廢 ， 黎到利

loveren，屌摩仲喺正選喎

學臣果期無睇咁濟

開始明白點解而家d利點解唔反FSG

中堅唔放偉信放神話你係on9 架

+1 假利
King返黎先睇
但都覺個陣好柒

好彩右閘 有gj 頂住 ， 有個位唔洗柒

邊個神話

另一個古老既文明

因為 偉信 7 到連我都唔記得

卡治阿高斯
希臘中堅

偉信邊位
我跟開精壇果邊 唔知花名

雅典娜個個時代

禾朗連,祖雲奴域呢

計少左阿沙阿達

其實幾頂得 後備唔差

得個頭

又花乜野名啊

其實 重有 艾耶拉 ， 羅利絲 果埋

偉信邊位

條友仲gap過我喎

今日有冇新球員加盟

禾朗連拍舒夫單刀ok架

青訓就咪抽啦
8折高 蘇素果堆咪打起左個蘇素

直譯

你問下會員d. 韋信

艾耶拉真係冇印象
高亞迪斯就記得

Wilson 真係冇印象
打前鋒果個我就識

果個有冇出過

烏拉雞國腳

恩素亞

1001

差唔多冇出過

唔係太柒